整電話鋪頭啲零件邊度黎

換moon 電池果啲係正貨定咩
話就話原廠但有咩理由平過原廠整咁多
同埋貨源點黎

由啲人攞去整果部電話度黎

淘寶

姐係換電池會偷偷地換走埋個mon ?

如果係有無違反商品說明條例
話原廠但係淘翻黎

佢淘果間都會話自己係原廠
Btw應該係有d人貪平拎出去整比人乘機換parts and 係老鼠機度拆出黎賣

大陸咁多電子副廠
一盤盤咁買返黎

羊毛出自羊身上

華蛋
富士x後門

器官移植個腎喺邊度嚟

人地去割盲腸 順便

你去淘寶搵大把
原裝同仿既都大把
原裝通常舊機拆落黎